[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (62)樂隊之夜 呢度冇咪嘴 唔洗再問

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

毒撚一個可盡興

Chill Club 推介歌單 1/2 - 5/2
黃色代表之前都冇播過

梁釗峰 - 偉人
張敬軒 - 俏郎君
Serrini - ~旋轉 with me*
FreshLife - 如果這世界沒有你
陳健安 - 惡夢經
岑寧兒 - 常願意
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
衛蘭 - 低級趣味
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
馮允謙 - 遠在眼前
吳林峰 - 一切安好...?
鄧小巧 - Mean
林欣彤 - 無名指的勇氣
鄭融 - 多喝水
薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
泳兒 - 所有遺失的東西

新快速

Chill Club 第66集
31/01/2021

主持: 駱振偉、6號
主題: 無
嘉賓: 雷有輝、康子妮、歌莉雅、VSing

開場
雷有輝/康子妮/歌莉雅/VSing - Erica (側田) [2005]
雷有輝/鍾達茵/VSing - 迷途 (太極) [1986]
康子妮 - 破曉 (林憶蓮) [1991]

6號 - 太空糖 [2020]
駱振偉 - 阿門 (容祖兒) [2001]
VSing - Hear My Voice [2020]
歌莉雅 - You're so Special [2020]

新歌介紹 (?)
Cheronna/余香凝 - 天地分裂

Chill Club推介榜
冠軍: 黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分

雷有輝/歌莉雅 - 合久必婚 (李克勤/陳苑淇) [2003]
雷有輝/6號 - 拼命三郎 (太極) [1992]
VSing/駱振偉 - 天使的禮物 (陳奕迅) [2001]
康子妮/Joey Tang - 天窗 (容祖兒/周柏豪) [2013]

最後六個字

下集預告: Zpecial、Nowhere Boys

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第5週
1 5 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
2 4 明年見 ONE PROMISE
3 7 多喝水 鄭融
4 2 常願意 岑寧兒
5 8 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
6 6 ~旋轉 with me* Serrini
7 10 東京人壽 容祖兒
8 NEW 旁觀有罪 陳蕾
9 NEW Stronger 鄭伊健
10 NEW 背伴 Ian陳卓賢

呢度冇咪嘴
唔好侮辱咁多台前幕後歌手音樂人既付出

一齊討論下

ViuTV流行曲頒獎禮意見收集區，一星期後情人節send俾阿科<3

好高質既節目 希望多d人欣賞到

Lm

開波

推推推

樂壇未死

搵唔番唱K個MV 係咁影住火車

頭先zepical首歌好好聽
我miss咗歌名
有冇巴絲可以分享返

最後的搖滾

深夜告別練習

自從冇左豹B之後啲po推得好慢

牙科好撚尷尬

人

lm

Thor

6號都好啊

不過鍾意我的片單多啲

啱啱個end tag真係好撚尷尬

thor

唐浩然

囉乜鳩

靜撚晒

佢叫子彈

Mami 個deliveroo 廣告

有冇人鐘意 Zpecial首 深夜告別練習???????????????

好眼瞓

+1

zpecial 個主音d 神情好anson lo
gaygay咁

播乜鳩 戰毒

根本要上chill club榜第一

有獎有金~
哈哈哈哈哈.....

全場靜晒

miss 左timmm

Sony

啲笑聲

好正次次都一定聽晒

又有假膠劇

強尼拍索尼廣告 ...

+2

方便大家做黎字頭 唔使趕返屋企煲劇

仲有個下“woo!”

我覺得可以再癲D

好撚好聽，但抄的
但個編曲真係正到癲...
啱啱出嗰時日日狂loop

豹哥翻唱純真傳說好聽到癲
型到爆裂

個眼神有啲迷離

難得有首廣告歌膠得黎好聽

又多一個鐘做自己嘢

小fans問題時間

cityboy
我的片單
深夜告別練習

編曲都抄得好足下 直頭一樣 所以就算啦

最後晚餐 係咪每個中學雞 last day 必唱

6號唱呢首

佢頭先無望過鏡頭咁

6號唱歌真係好好聽

最後晚餐仲要係6號

最後晚餐

唱supper

6 號

6號

6號唱呢首好有feel

藍屍band
之前有post爆左佢地運動後飲starfuck上微博
主音係新腥港人

痴線cover呢首

好好聽

屌我中學都係唱mypenisblue果啲

6號屌打Sunny屌打到...

19moment

19依家應該唔會唱

up

真 唔同level

好奇怪

6號solo

請提出證據
唔好鳩噏話藍屍

願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣

Today

希望唱成首

我last day係播謝安琪嗰首

以後可以聽6號版

陣仔原來咁黎生

成首歌用synthesizer砌出嚟其實音都唔使錄

曝露咗年紀

咁後生打錯字

Sunny都好聽 但佢地依家應該唔會唱

正過19 moment 幾百倍

開頭識supper果首係因為同Kay果首撞名

6號做主持好好笑
佢好緊張

我的訴求 .......

差唔多水平喎
我覺得佢哋兩個都係一線

都有

我都爭d以為係kay嗰首
都好好聽

還記得 當初的手臂 滿載了浪漫與歡喜 好比櫻花盛開日期 我會替你統統儲起

牙科竟然無唱埋一份

so sad

最後的搖滾啊屌

shhh

好撚正

怕醜仔

agger 2個唔同風格
但感染力都係top lv

依家一唱: 返大陸奶共啦

Sunny有feel好多
溫柔革命個版本正到

馬子仁上viutv

咪燈啦....

第一集仲緊張qq

佢post Starfuck嗰陣未開始抵制美心

不過佢上年主動搵蝗嘉爾集郵

在最後時代壯烈奏著誰的歌

唔好啦

似調教男友個小新喎

回不去了

大家明la

似咩

第二節會係solo
第四節先係合唱

拒絕了 為一斗米便折腰

又多條友

Choke 單春腔

肥版

在等待時機！！！

個主音好cutecute

個mv好有幻想

佢著住件vans外套

TVB 竟然畀佢上去唱呢首

點解Nowhere Boys 仲未紅

多得班黃衛兵
好在近排有巴打幫手開post平反同埋平皮多過負皮

不嬲黃能到仆街

呢首如果鐵樹蘭唱應該再hyper啲

大家記得睇live嘅時候最後晚餐要停一陣等sunny升key

願某天～～～

願某天分享這億記

烽煙到處 方寸未亂
一起堅守世界大團圓

掀起一場革命！

This song good

好正

搖滾不熄的一起唱

邊個po呀？

呢首有咩意義？

vocal好細聲

正能柒鳩到./.....

真 都唔係點解佢地既歌無咩人理
好多作品都唔差

救命個 moon 係咁閃 睇到有啲暈

唔該巴打

屌打 濕鳩毛聞

個MV最後嘅「旗」

Cityboy

聽過天外飛仙

平時現場睇live都係咁

你睇埋個mv

CityBoy

cityboy

原來咁多人未聽過

chill club 推介成日播

vocal 細聲得濟 但都正到痴媽根

我歌詞都post過幾次

最後的搖滾終於上到viutv

一聽就知tune撚到仆街

上咗好耐

你個名咁上下

tune撚到仆街

自己feel下啦

嘩tune到

chill club推介成日播.......

其實啲好鍾意啲歌會加合成器

如果你部電視有equaliser/音效設定可以較下
會好好撚多

人地玩鍾意syn...synthesiser

呢條友個樣好似沙律個ex

19 moment今次新碟宣傳都冇去tvb到做
反而去viutv做
不過啲人都係繼續屌佢哋奶共
幾首國語歌, 奶共啦奶共啦, 但又冇睇到佢哋搵台灣團隊做

Sor無留意開，依隊係咩

正L到痴線

呢個版正撚到痴線

電視可以駁藍牙耳機

zpecial 主音是咪係348走出黎

上過推介榜第2位
(還番個冠軍畀佢哋)

可唔可以齋影鼓手

呢首pop到仆街 但上個post好似幾多人話鍾意

唉屌

個鼓佬單手打鼓

Rich

似咩
都係嗰句好似張立基

呢首唱得有啲似華納時期周柏豪

要買soundbar
chill club值得買

上面已經有人post左
仲要抄歌

抄歌真係唔ok

Alton @ mirror

Cityboy正

我覺得我的片單正過深夜

fb果邊先難搞
次次一班黃衛兵洗版

仲有fila

睇網上

你要諗下 呢個post應該冇咩人識張立基

zpecial 個backing track 咁大聲嘅

呢個都似

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

soundbar既話不如買對喇叭

藍屍band

唔係咩 笑咩啫

我都係

Electric girl

我識 唔使擔心
但佢冇好似張立基咁跳舞
electric girl

屌
隔離搵細貓唱頭髮亂了

Agger
Soundbar 襯電視
前年去泰國嗰陣 喺間屋入面又有電視又有soundbar

抄邊首

靚耳機

仲要次次都講句: 啊 唔記得unlike你哋呀
但又冇聽下新碟嘅內容
坦白講新碟唔係話好正, 但唔使屌到上天

張立基好嘢嚟㗎

Electric Girl 唔識真係好打有限

屈佢地藍真係over咗

首歌加左Cher B feat先正啫

熱力似天火熱刺呀～

係覺得佢地冇咗以前咁敢言

炒邊首？

屌本身以為講緊張崇基
一見到electric girl就明咗

好似話sunny老豆係狗
不過又話六月有出黎

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

唔係要電視LIVE 先得咩
網上唔同CODING

抄果啲唔太出名既band
就算比人發現都唔會好似當年Mr.抄Bon Jovi咁多人屌

唔唱YUU?

屌 又yuuuuuuu

其實自己思考啦 唔係玩下微博就藍
呢個世界唔係黃or藍 可以有大量港豬/中立
你要諗下 佢地做藝人 仲要4,5線
有色彩對佢地黎講唔係好事
你係咪會有足夠支持養哂咁多黃藝人先
唔係既話我唔會屌佢地唔黃

但 佢地抄歌我就一定唔撚會再聽

熾呀

Y ! U ! U !

yuu

沉默地賺人民幣

算唔算藍 唔識計

唔係yuu新年版

Yuu

sunny有post埋ig story去遊行
但啲人都係話: 睇唔到睇唔到

Nna nna!!

我真係唔知佢有自己嘅歌

買啦

Nana ~ar

林德信 痾尿位

張崇基

林德信

雪糕歌

咩造型

yu就正
嘴完娜姐 仲要屌埋王君馨

返去屌賓賓啦

yuu
好耐冇見

廣告完即刻又廁所位

sunny有去遊行放ig story

Yuuuuuu

唔係183 club咩

問抄咩歌個d 呢度有

有冇人鐘意 Zpecial首 深夜告別練習???????????????

廣告歌？

連chill club 都有yuu

Good Vibration個曲風咁似廣告歌

點解唔唱yuu

前日先見完

NANA NANA

好似有講過細個同老豆反咗面
不過唔再敢言係真

係咪錄aga個集已經錄起咗
拖到依家先播

驚你唔夠時間去廁所

有聲

Ada

Food dargon

真係廣告歌

有冇記錯？
好似同aga合唱嗰次件衫

賣雪糕嗰首

yuu做乜著咗佢老豆件衫上嚟

因為真係廣告歌

19我覺得冇野，起碼人地反國教都出過聲
zpecial又抄歌又腥港人，不了

出過嚟已經好明顯啦
好過班藍屍以至陳奕迅嗰啲

嗰下以為佢想唱true colors

見字痾尿

窮撚有冇咩soundbar推介
屋企冇咩位

YUU個LOOK 想點

仲講
唔小心燈中比你地屌到仆街

可能嗰次唔夠時間播

synth pop都band sound

#31幫到你

件衫好似同上次一樣

幾好聽

yuu憑咩又嘴娜姐又屌王君馨

成日仍住

佢係gay 又做yoga

Yuu 套衫加搖擺想點

food dragon過黎chill club 賣雪糕

Wtf

咁首歌又唔差嘅

呢個話題loop得太多次 可以完未

係就正

有個都算幾多人like ge fb page仆街到屈到話佢地係最討厭樂隊仲藍過溫拿

雪糕廣告首歌？

viu啲字幕應該要將you改哂做yuu

即刻好似去咗隔離台流行經典

咩page咁仆街

YUU 首歌同個LOOK 好有OUTDOOR RESTURENT 果D有人唱歌果D台
聽住食野幾開心

Yuu幾正

咁凍食乜雪糕

好驚北京人大雙周冠

凍食先正

遮住個樣就以為係佢老豆

佢套衫咩事

同佢父親一齊上

用積分換ga

0仔

就算佢哋衰極都未到溫拿咁款呀嘛

五台雙週冠

數榜

首深夜告別練習抄到

同食Aga

死吧死吧...

冇 上次冇理由搵佢上黎唱半首啦 一定有錄其他野
條女之前都有錄埋旋轉with me

其實sm個「問題」只係冇之前企得咁前啫
我自己覺得又未需要批鬥佢地到依家呢個地步既
謝安琪同班
只係齋講音樂 sm啲歌都比以前跌咗watt
呢個就真係幫佢地唔到

Mischa

咩呀
冬天食雪糕夏天打邊爐
人生一大享受

應該係我地對呢隊唱過無盡嘅band 太大expectation
佢冇咗以前我地鐘意佢嘅理由 冇咗嗰個精神
不過sunny 嘅實力始終係數一數二 所以都唔能夠話憎佢

6號同sunny 比 只係唔同特色姐 唔駛一定話邊個勁d 打和啦super

dear jane 嗰d就算啦

泳兒

佢個on9仔樣已經揮之不去

浸浴真係麻麻地

mischa

睇完太平紋身店，宜家一見到佢覺得成個on9仔

C AllStar

c allstar合體

C Allstar
咁快

波多野

C Allstar

CAS

C allstar

KAY個平反post2000幾正評
好撚感動

瘋狂抽插

唔洗驚 一定會谷

Callstar上chillclub都大把歌唱

便麵 跑online

呢句真係入左腦

唔好有 東京人壽

是但求其愛竟然而家上咗去

伊麵首歌好撚煩

c allstar

是但求其愛咁遲先上

chill club 推介播左

作曲個條友真係撚樣黎

謝安琪同理
打錯

唔好聽所有遺失的東西 feat. per se
包你返唔到轉頭

第5

點解人壽仲係度

東京人壽仲有得上升

又跑online

東京人壽

點呀joey eason

dllm onl9

容蛆 香港人瑞

第一會唔會明年見呢

仲未落榜

而家真係一見到佢就覺得佢係on9

北京人壽肯走未

覺得哥本哈根下星期有冠

真係想雙冠

差啲都唔記得咗首歌未上

同意啊
對佢失望既人要講既就講哂
話佢地藍既就出去屌

人壽第二次冠軍

Yo-yo

cls 仲升

東京人壽條命長能到..

真係想做北京人壽雙週冠

牙豹

唔好同我講佢遲啲又兩週冠呀

豹姐

睇到個樣都似

膀胱有罪

豹哥呢首正呀

Serrini

MAMI！

mami

屌 媽咪

Mami

wow serrini

梁總理

Yayyyyy MAMI

條肥婆第一位

總理

下禮拜豹B！

多喝水落榜？

serrini

係 但好少人睇chill club推介
btw冠左!!!!!

Mami 第一位

又係條女

屌你多喝水呢

Mami勁能柒到

mani!

Hail mami

旋轉with me

旋轉with me live 好聽過錄音版
錄音版好多edit

yoyo呢首小強咁 連1－5晚都唔覺有播但係一直係個榜中上位置

Chill Club推介榜 第6週
1 6 ~旋轉 with me* Serrini
2 8 旁觀有罪 陳蕾
3 4 常願意 岑寧兒
4 5 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
5 7 東京人壽 容祖兒
6 NEW 是但求其愛 陳奕迅
7 9 Stronger 鄭伊健
8 NEW 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
9 NEW 所有遺失的東西 泳兒
10 NEW 浸浴 葉巧琳

開心

真係估唔到

屌好似想繼續上

Dj係表態過嘅

Dear Jane 同 Supper Moment算唔算係最撚仆街最忘本地band

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得唔會

仲以為會one promise

真係幾似邵音音

做咗乜令膀胱有罪

CC 推介 should 早啲播
次次都要忍住唔瞓

Diutv都叫佢梁總理

歌手門版好正

呢個肥婆 玩weibo

件衫好似同推介唔同？

樹

盆菜宴呢

係咪又播返chill club推介嗰個

豹B真牛B !

男人黎?

# 條女咩事

首歌title好有當年嘅mk味

大波大羅長腿

條女都屈藍 笑撚死

+1 覺得啲編曲有啲多餘

~*

連燈唔反得佢 好多fans

Dr. Leung

無知一問 係咪無諗住減肥
瘦返啲健康啲

又講 悶唔悶

Live好勁，雖然唔知tune咗幾多

媽咪

屌閪裙

我迷失在...

唔同左

唔同衫

我買(想)豹哥旁觀有罪
可能都一早錄左呢

咩料呀?

豹哥夠有玩啦 代表啲咩

屌你老母明年見去咗邊呀

Princejoyce ig

佢平時出show帶幾set衫嫁
第一次上黎換左2次衫

Xanga

係咪要冠咗先會走

可以錄兩個版本

梁總理捐咗幾多錢畀ViuTV？

我反而估唔到DJ ig post仲敢唔Del

長腿？

總理個身型就嚟同小巧有得揮

點解多喝水咁快收左皮

佢個手袖好似做大戲咁

One promise 明年見無份

屌係喎
陳詠謙近年難得佳作都out

搵一集請條女＋小巧＋欣宜＋二汶上黎啦

你廢....

老母“瘦咗喎佢”

都知佢暗黃嘅 銀河個mv好似有一shot 係光復香港

我話算把係講佢唱功姐

多fans

中大email咁喎

今日都唱得ok

Tokyo life 尋日先903冠軍

再嘈加磅

係咪Per Se 嗰次錄架

但呢個應該第2日錄？
一日唱2次？

加衛蘭

好黃

好似唔同

上次有人話個cam要擺出去廠出面

好似冠過啦

我記得佢吒咤炒哂車

代表佢係廣州人

都係嗰句
微博太多音樂人有用
我都放棄屌

我意思唔係per se 個次件衫

佢唱功算係咁啦
恆仔……

下個星期都係冠軍

小巧瘦過的

條女扭兩吓就當跳錯舞

睇佢不如睇欣宜

Tune 極都走音 又唔夠氣

下星期仲有

林家謙林二汶都有
So what?

Chill club 推介

唔通又錄左新野

Blackpink

真 聽完佢唱就知cc tune好多

FUCK

巴打老母咁in

條女主要係睇佢9up

chill club推介

年初一重播叱咤

豹哥冠過
魔咒未破

缺氧系女歌手

子華 就真係黃

首歌係咪gatsby廣告歌

叱咤有邊個冇炒車，連金曲歌后莫文蔚都炒

我覺得大家其實都係黃既 係rb黃d

btw 冇咩必要鬥黃 respect有人表態深黃 亦都體諒返有其他人未咁揚

有無考慮個台感受？

Tune 得ok

好！

鐵記首荷理活道好似係屌佢老豆

一至五 0030-0100
下晝都有但係唔記得時間

超越左la 下話

講真 基本黎講 做得band仔藍得去邊.....
溫拿果D就算鳩數啦

有邊次唔炒

調較你男友馬拉松

仲有kolor tonick

演唱會

諗起Serrini同Anson Lo係個台旋轉

上星期仲以為今個禮拜會到

個台承重夠唔夠？

好mean

新年播垃圾
播小新好過啦

欣宜唱跳完勝佢啦

俏郎君點解仲未上

《Chill Club 推介》

新正頭播慘嘢

奶支蔚

上次睇歌手門之後識咗

成日都見到KIKI 見到個樣就覺得煩

等東京人壽兩週冠先

rubberband 牙醫 jayfung

佢地私底應該好frd，即係同許志安搞演唱會嗰班band友

連登仔鍾意咪黃唔鍾意咪藍

推人壽第二次冠軍係咪艾臣上嚟啊

要雙週冠就快D啦
唔好塞住個榜

搵唔到 想睇

1300 重播

今集band sound都唔俾one promise拎

仲以為多喝水有機會拎冠
點知榜都落埋

容祖兒 rubber band Alfred

呢個榜例遲㗎啦

都係會拍片 或者直接用返段片

都唔明鬥黎做咩 明明大家都係黃 人地幾隊band都未出聲

Gin Lee 首開燈熄燈幾時先有得聽 等左好耐

姜濤同二汶都算冇炒車嘅

嗰兩個show都睇哂
好正

五台冠咁就斷咗

可能下星期再上
On9 viu

隔離電視po好多巴打推Denon DHT-S216
，2千頭，諗諗佢

老母唔識serrini個名
剩係知係'唱歌個嗰肥婆'

套野好做作

mirror跳舞冇炒

張敬軒有無 唔記得

牙醫唱無力感/Negative都好勉強

印象中真係得6號keep到水準

好多都冇炒喎
不過haters gonna hate
係之前屈serrini藍個post已經認得你啦

科

北京人壽幾時先落榜

牙科 不了

可唔可以淨係聽6號唱

播信用欺詐師

依個look有啲似祖祖

融E就算啦....
隔一排就出首差唔多既歌keep住人氣
佢又唔係做碟/有咩音樂project
成日覺得佢咁樣阻住個位有D煩

咁仲on9

好想搣6號面珠登

呢套好嘢嚟

本身樣都似

Band仔好多都好frd
Nowhereboys同supper都frd

正到痴線 我淨係睇左一場

所以都係快撚啲落榜啦...

想viu播香港嗰集電影

點解北京人壽拎左冠軍仲係榜到

呢首咩歌嚟

好拿好笑

牙科唱緊完全聽唔到

播電影版？

可唔可以
連播電影版

屌 好耐無聽過呢首

Rubberband

肥嘟嘟咁好cute

頭先諗點解阿祖咁唱得

廢老大唒

竟然係豬籠墟事變，好side track但好好玩

雙龍出海 有無上過嚟

電影版啲主題曲都超正

仲有個酒粒

RubberBand 呢類型嘅歌勁得意
仲有一首細街盃都好正

豬籠墟事變
作詞： 6 號 @ RubberBand
作曲：泥鯭 @ RubberBand 6號

三浦春馬+竹內結子

新年期間播我實忍唔住喊

正想睇香港sp

人對柒嘢/誤會係有記性啲嘅
正如依家仲有人鬧王菀之討厭政治

我就唔會一嚟就話人鬥黃乜乜柒柒
咪貼返啲證據update下
佢地buy就buy唔buy就算

牙科扮個tone聽到我好尷

敬老獎

愛是懷疑

又有得睇thor扮eason

有 新曲推介破地獄

牙科出黎做咩

大力交波啦喂

屌啦星 又係牙科扮單春

chok eason

牙科又嚟料

屌

準備雙週冠

下星期初三 邊個做嘉賓呢

無力感難到仆街喎
冇ear mon又冇事先準備真係算係咁

牙科又攞正牌扮單春

我都認得你呀 盲撐走音都話好聽

下2集應該可以聽了 做嘉賓之餘應該都係唱新歌

諗起老千嬅之前首新歌上過一次榜拎第十位然後下星期就跌出榜

即chok

金獅同學會

老鼠安搞個咁嘅show都算有心

牙科又黎 佢係咪真係覺得自己好似eason

連爆兩段果度難唱到

聽唔到佢把聲

燈到

記得以前有人話van把聲似單春
心諗邊度似

band界成日合作果D嫁啦
可能今次上你band房 下次去下你個studio

搞撚錯，容祖由1->10-->7-->5
阻住地球轉

Rap 好正

同人唔同命
當佢有打擦邊球嘅時候
我唔明點解啲人只係鬧佢而唔鬧容祖兒

6號18 年好似第一首果時高音上唔到
之後再唱第2首 就好番晒

下集豹哥可能第一

姜濤

eason把聲好易扮?

寧願聽返Mimi鳩叫算

叫埋布志綸上嚟

真死唔斷氣

少似

真

可能係佢或者牙Fi

你信唔信 佢肯定之後有排都唔出歌+唱歌

all we have is now

All we have is now

還我小明！
不要抄歌band！！

cls6號好聽到

Nowhere boys幾正

唱小明嘅歌

但係點解冇小明

點解我冇印象有佢

6號填詞+和音

All We Have Is Now 小明呢

All we have is now好撚柒正

講下姐 我覺得thor首個人單曲都幾好嘅

一年/兩年一歌

因為根本冇佢

其實只係大家對佢冇乜期望
認真聽係有走音

終於好天氣續集

春卷多fans 仲有好多黃fans咪放棄佢
利申已放棄人瑞

6號真心癲

真名上連登?

Nowhereboys好似有首歌個mv有個位就係佢哋係supper band房 prepare

張敬軒今年都冇去頒獎禮
你係咪搞笑？

好鍾意呢首

zpecial 個主音好似缺氧咁

好想聽小明6號合唱 All we have is now

到底你地單指今年定計埋以前
容祖國同軒邊有獎

舒服到

佢上年有冇派歌

期望問題
當supper 當年hktv事件撐香港人撐到出晒面
去到2019年完全冇影

大家就會對佢哋好失望

好好記住昨天在昨天就已跑掉
不相信命數和定數從沒需要
轉身抱緊當下 眼淚抹掉煩擾
風急雨大你都能撐起渡過低潮 漆黑裡就發亮燃燒
變幻於當前 每個分秒 至最重要

小明幾時上cc呀屌

配埋個mv咁睇好有feel

ViuTV肯請小明上嚟未？

咁缺氧系黎講 per se stephen正啲

348走出黎

小明呢

6號黎做主持先可以聽多啲Rb既歌

推！！！！

未必個個有留意流行榜
解釋下
東京人壽已經拎咗港台 新城 TVB 兩週冠
903一週冠 如無意外下週都會冠
所以而家爭Viutv 就達成 五台雙週冠

有啲位少似以前未識隊嘢但聽到佢哋啲歌個陣
有少少似

牙科成日拎個節目chok Eason 自肥
專揀Eason d 歌
停啦好嗎
已經成年幾

咩係348

6號唱到好似原唱咁

其實係咪俾人ban撚咗

講Band sound寧願請zpecial都唔請Kolor

仲有腎仔

所以我會推介大家聽鐵樹蘭

仲有終於好天氣

連登仔成日回帶佢哋同777影嗰張相，但其實係幾時影

同好gay

英皇做野啦擺明

6號把聲

zpecial個主唱把聲好唔出

Viutv唔係斷咗啦咩
冇雙週

春卷好煩
死咗上去就放棄香港啦

首歌有冇咁勁呀

一家一減你
比返Joey Gor唱啦

有冇咁既可能

係咪有乜內情

一日未落榜一日都唔知咩事

首歌佢寫架嘛

腎仔冇以前咁缺了而家

同黃子華差唔多
一開始企得前
就期望佢哋 企得更前

唔係個個人都可以
堅持初心

啲歌係佢自己揀定係製作方面揀

我係覺得鬥黎冇咩用 鬥贏左對成個運動有咩好處先

youtuber/黃店/bend又係咁

呢2隻可以接住落

雙週冇話要連續

垃圾來的zpecial 好撚pop

可再遇見有冇派畀ViuTV

仲係榜....

真係好痴線
究竟憑乜

白衫條友hehe味濃

10幾年前D場

zpecial個主唱好似chris1

根本就係要造佢上去

Zpecial 主音係咪0仔？

屌 唔好啦
快撚啲死開啦

變咗21安士

Joey點解唔一齊唱

咪咀咁既

似

佢個款似冠，上到第五

好聽喎

唔同步既

上次叱吒唱地下街都穩咗好多

chris1 呢個稱呼笑咗出嚟

應該係

Joey gor

band唔可以玩pop架咩

Joey T

Joey gor
呢首一定要有佢先有feel啦

想比Zpecial 鼓手屌

埋尾

「我把聲本身係咁」

咁咪撚叫自己做band

_ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

做運動應該真係幫咗好多

下次嘉賓主持係邊個

係咪之前有巴打話係做狗

關咩事.....

前面嗰句差一個字

屌 直接開一集畀Joey 哥啦

同主音一個1一個0 啱啱好

真心唔係好關...

好想睇番佢套一秒拳王

點解佢哋係中間上嚟台嘅

下集C AllStar
中學回憶

同就似心之科學 老實我覺得首歌好普通
好似艾臣+wyman 就點都造俾佢咁

Rubber band 咪唔pop

唔係唔可以玩
係不嬲有條鄙視鏈
Pop band係最低等

又一集要翻loop嘅chillclub

6號下星期係咪佢做主持？

好熟咁喎你

你真係數

天梯

屌！仲未睇到呀！幾時開返戲院

下星期！！！！！！
我屌 一定要睇呀！！！！！

C ALLSTAR

callstar

callstar！

又唱天榜

佢哋一集！

咁又唔好 一集唱少少迫大家聽下佢仲好
成集係佢D人人一定唔睇

903會雙週冠咩？近年好似好耐冇試過

暗星

Yeah yeah I get my point
無計啦 大眾係鐘意聽呢d

一睇就知啦

頭先 把聲似sunny

正 想聽直到你肯定

專場

有暴龍哥首歌

正啊 估唔到callstar 又重組

下集無6號

expectation 問題唔知仲有冇人記得以前嘅supper係點
唔記得/唔知嘅可以睇圖
但去到上年 呢首歌係supper個YouTube channel變咗私人影片已經

心之科學好聽啲囉

即係有啲人可能因為佢哋而關心多咗呢啲議題
點知當大家紛紛企出嚟手牽手戰鬥嘅時候
反而當初嘅提醒我哋嘅人唔知去咗邊
無咩嘅失望囉

地球保衛隊

下集有冇嘉賓主持？

C Allstar返黎啦
估唔到Chill Club今次反應咁快

仆街又有藍杏南

彈結他果個離個咪勁遠都大聲過佢

終於唔係C all Half

下集拜年

Hana

左住晒

記得中學sing con請過callstar
老了

c all star

我都想睇多次

Feel到佢好提攜後輩
認識佢地 仲要同佢地一齊玩
其實好難得 係個好前輩黎

Chill Club 第67集
07/02/2021

主持: 駱振偉、6號
主題: Band Sound
嘉賓: Zpecial、Nowhere Boys

開場
Joey Tang/6號 - 早班火車 (Beyond) [1992]

Zpecial - 深夜告別練習 [2020]
Nowhere Boys - 致旅途中的我 [2019]

6號 - 最後晚餐 (Supper Moment) [2010]
Nowhere Boys - 最後的搖滾 [2020]
Zpecial - Cityboy [2019]

新歌介紹 (?)
林德信 - Good Vibrations

Chill Club推介榜
冠軍: Serrini - ~旋轉 with me*

6號/駱振偉 - 豬籠墟事變 (RubberBand) [2012]
Nowhere Boys/駱振偉 - 愛是懷疑 (陳奕迅) [2001]
6號/Zpecial - All we have is now (方皓玟) [2020]
Nowhere Boys/Zpecial/Joey Tang - 一家一減你 (許志安) [1998]

最後六個字

下集預告: C AllStar

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第6週
1 6 ~旋轉 with me* Serrini
2 8 旁觀有罪 陳蕾
3 4 常願意 岑寧兒
4 5 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
5 7 東京人壽 容祖兒
6 NEW 是但求其愛 陳奕迅
7 9 Stronger 鄭伊健
8 NEW 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
9 NEW 所有遺失的東西 泳兒
10 NEW 浸浴 葉巧琳

年初三
好似連chill club logo都變咗紅色

有幾暗呀
最多咪叫紅歌唔紅人

安仔又轉返c all star時代髮型嘅

羨慕

dear jane 都似band 友鄙視

講緊hana tam

岩岩先宣佈重組
就有得睇佢哋表演

認真
呢幾年我哋見到大把人衰過佢
sammi 原諒佢就算鳩數把啦

唔知佢地點解會private左條片
但係呢單野係2018已經發生
一定唔係因為運動

有無人好憎導演夫人
恆仔幾時飛咗佢

又話條女會返嚟嘅

sorry
睇漏咗佢 一見到Call Star就好興奮
對唔住

下星期無情人節之夜

佢地都去過我間中學表演

仲諗緊譚小姐邊首歌紅過

本身新歌要上CC/推介 起碼要等一個月
下集既話應該半個月

人地啱啱自爆比人性侵完
港版雞扒妹

佢衰咩？

一閃就過咗
分心少少都睇唔到

咁把聲唔掂 轉型唱rock係解決問題既方法黎
同時間佢都係一個好人咁啦 本身人緣幾好

以前好中意supper
之前都有同自己講，佢哋可能真係唔方便出面
但到而家呢刻..都真係失望到盡咗

可能本身佢哋都諗住上cc
而家重組就直接宣傳埋新歌

有....

算啦 佢地唔做K歌咪又係冇人聽 唔洗食飯咩好老實
同埋其實RB有做過pop song

兩公婆嘅嘢外人冇得講，只係見到一個有心做廣東歌嘅歌手因為私事停咗工作係幾可惜

邊個咁重口性侵佢

唔知CC係咪準備加速

咁 rb 嘅pop 你會feel到有心思
小明嘅All we have is now 個arrangement 都好聽架

我信雞扒妹

咪撚攞雞扒妹嚟形容佢啦
對雞扒妹係侮辱

執晒聲啦

自爆就讀中學時遭到性騷擾次數非常多，且幾乎每個月就有發生一次。

香港人真係好撚叻 一定要搵野屌

佢連非禮同性侵都唔撚識分

TALK星DAY有陳蕾

推MISCHA同豹哥上CHILL CLUB冠軍歌

樂壇已死係咪無上過推介榜？

Out
1 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
2 明年見 ONE PROMISE
3 多喝水 鄭融
10 背伴 Ian陳卓賢

好彩陳蕾冇放棄

生日係工廈天台開大喇叭唱歌
比人投訴 凌晨都唔收成班飲撚醉 製造噪音
仲死撐話自己唔知有狗上去
正垃圾

歌手譚杏藍（小花）聽日30歲生日，日前就搞咗個生日會，邀請一班好友出席，不過當中就發生一段小插曲，皆因佢個生日會喺一個工廠大廈嘅露台舉行，小花自言事前同場地方面溝通過聲浪問題，又指11點後就會調低音量，希望唔會影響到附近居民，但最終仍接獲投訴被指影響對面嘅居民，更有警察到場處理。對此小花發長文道歉，並指自己當時完全唔知情，所以仍有網民唔收貨，直斥佢毫無誠意，剩係識賴。

同一參賽年度唔會冠兩次 Mischa二人份已經冠左 不過三月後換左屆就可以冠

原來下年佢地繼續咁玩 實屌 覺得好on9

咁MISCHA而家成日同VIU拍野又有人氣
唔會好似JUDAS咁快走

agger
如果歌嘅質素係好嘅話
怕咩俾同一個歌手攞兩次冠軍

十個救火的少年
變左4個地球保衛隊

佢上返chillclub唱一次歌 試水溫啲人都唔ok
唯有繼續潛

viutv FB個榜post都開始有人屌東京人壽

呢個真係經典

明眼人都知咩事啦

舊式唱腔 我覺得好正

應該要等下
不嬲delay起碼半個至一個月

多喝水上又快走又快
仲以為起碼會留多陣

c allstar上得好快做嘉賓可能快啲

真心應該除咗啲die hard fans
正常都唔會覺得咁樣係合理啩

下星期就有c allstar

下集預告: C AllStar

是旦求其愛都出左兩三個月先上榜

容姐可以由第一到第尾
再上多兩次榜
鄭融上去做嘉賓就冠

多謝viutv 俾我知道除左rb同 kolor外仲有隊咁正嘅nowhere boys

睇wiki 鄭融應該上去拍咗
但而家out咗
斷估唔會專登Re畀佢啩

反正個榜都係一個笑話

C AllStar - 集合吧！地球保衛隊

曲：頼映彤
詞：梁栢堅
編：頼映彤
監：簡
唱：C AllStar

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧 尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵 分秒不分岔

母親當天的勸勉 歸家不作戰
不過責任太多放於面前
再回來歸隊撲救 當天的戰友
不再退後 勇猛仍會依舊
我靠兩手去補救

曾為愛侶甘心當日停步 放棄了這班同路
心戚戚有點煩惱 怕晚節也不保
然後這天終於走出被舖 看到遠處煙和霧
背上這抗溫外套 回來橋頭報到
將火一筆掃

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧 尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵 分秒不分岔
同面對可怕

當天火太猛 不懂得應變
不過鍛練過之後都改變
抱憾那天不貢獻 走得不要臉
經過訓練 這次迎接考驗
再與各位同陣線

回望昨天想起心內狂傲 怪責了這班同路
火跟煙滿天亂吐 謾罵著來拉倒
成熟了的今天收起狂怒 不多口只不停做
終於一天可做到 灌救何來控訴
不需多急躁

長命火就長命救 不斷地灌救
面對關口別要走 不論夜與晝
長命火就長命救 不斷地搏鬥
各位歸隊同路走

長命火就長命救 不斷地灌救
長命火就長命救 不論夜與晝
人在志在人就夠 不斷地搏鬥
能共進就能自救

呢份詞梁栢堅寫得真係好靚
好簡單咁講左個故仔+心態變化出黎
同時講緊香港人 & C Allstar
最後再帶出一個勸勉 為大家打氣加加油

應該拍左當係新歌推介咁用

請左咁多band幾時到kolor
盧巧音都做左幾集主持

55

如果冠多次東京人壽
可以令冠過嘅歌手有機會喺cc再冠
大家受唔受

唔受 冠過歌手有機會喺cc再冠係基本野黎
佢地根本就要咁做 用一件唔合理既事換一件合理既事係on9的

你啱
唉之前好多歌手都因為呢條傳統無咗堆冠

agger

地球來的人

又要諗返起首成熟不了 真係不了

洗唔撚使呀
自我咁聲去到連自己首歌都ban埋

流浮山？

旋轉

真係同噚晚cc唔同

套垃圾戰毒喺 viu homepage
20大都不入

抵啦

慢歌仲滿心歡喜以為.jpg

呢個live應該係特登錄for cc推介 但係尋日嗰個就係冠軍歌版本

條女呢排個勢好勁

未開始已經結束

呢首真心麻麻

Dear Jane竟然派呢首
係咪只派ViuTV，冇派電台

dj 佢隻碟出左兩個月已經話重新演繹d歌

勁on9，rider kick都出埋

覺得哀的美敦書好聽少少

呢個真 哀的已經唔係話好好聽
呢首仲差

給防護罩一吻
好好聽

就咁聽音樂底 懷疑我分唔出兩首歌

我嘅排名：
唱片舖>防護罩>>銀河>>>>哀的>>>未開始

仲要懶係拍到啲popo樣樣都講程序咁
2021年仲講警例

唔知會唔會係咁耐以嚟第一次930時段嘅劇入唔到20大

其實防護罩正好多
係唔知點解冇mv同派台成績麻麻

Janice

港台有冠算ok啦

我反而覺得哀的唔算太差
唱片舖就一定最正

多喝水幾時可以上返榜

多喝水

叫首人壽躝咗先

黃德斌

係咁播多喝水但又落咗人榜係咩玩法

天爺

我唔想再炒多次呀！

而家係少女心大叔了

大叔的愛有娟同Asha

你覺得我唔得啊？

旋轉多次

Chill Club 推介歌單 8/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君

正

可惜唔唱種子
請one promise上黎都好過zpecial啦

寫俾陳柏宇首哪個明日都唔錯

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (63)呢度冇咪嘴 下集C Allstar

Mag

呢首直頭可以係求婚/婚禮現場可以播

我都係好唔慣佢唱咁sweet既歌

但其實佢把聲係夾㗎喎

明年見

牙南

Chill club推介有!!!

Now播！

即刻落床聽

精神！

咁又唔洗咁急
可以viutv app拉前D聽返南哥講咩同埋個開頭

為左呢位手足可以聽返足本版 post返個mv出黎啦

聽咗 一落床即刻唔眼瞓 睇到1點先

播明年見但又落哂榜

ONE PROMISE -《明年見》
曲：ONE PROMISE
詞：陳詠謙
編：ONE PROMISE / Gary Tong / C. Y. Kong
監：Gary Tong / C. Y. Kong

相信一切未完 鮮血滾燙未完
骨要枯仍未完 海要枯仍未完
擊過掌 稱作手足的 割不斷

知道災劫未完 苦痛掙扎未完
事情越來越怪 給拆散仍未完
不怕死 拯救手足的 決不怨

時代變 人情變
幾多美好不破損
台上見 攔河見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

關已封了未完 口已封了未完
路途越來越斜 盡頭越來越遠
只記得 跟你攀登的 每一寸

時代變 人情變
幾多美好不破損
明日見 明年見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

疲倦暫且退下來
停頓或者最合宜現在
所有傷害 請你忍耐
閱報時好好節哀

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

精神

個榜搞笑的 睇化左 唔洗咁上心

常願意

南哥揀D歌真係好岩聽

佢叫k.elly
唔係kelly

Queen 148

新歌
嘉莉

193都仰望

Kelly 好正咁

呢首正野

呢首幾好聽

即刻精神晒

笑出聲

會跟住一齊un

呢首遲左2個月 仲以為唔會播

btw mv個打扮都幾成熟
有啲唔慣

呢樣真

佢同193出合唱就正